新巴城巴page出post 串鳩話usb充電頭會電親佢仔女嘅家長

【充電插頭好安全🔋】

近日小編喺網上見到有家長好擔心巴士上嘅充電插頭會電親小朋友。小編即刻請教一下工程部嘅同事，問下有無危險⚠️。

工程部嘅同事表示：「放心啦！我哋巴士嘅充電插頭只有 5V直流電輸出，單頭嘅插頭電流輸出係2.1A；而雙頭插頭嘅電流就係3A，每個插頭最多只有1.5A（實際情況視乎電子產品及充電線規格）。成個USB充電系統都只係一個特低電壓嘅電力系統，非常安全。而且所有USB插頭都符合國際安全標準，唔會咁易漏電。所以即管放心使用啦！」

現時我哋新款巴士嘅座椅椅背，都配備咗獨立USB充電插頭喇！只要有充電線，就可以幫你嘅電子設備充返電，打機🎮覆email✉️都一樣唔怕無電啦！小編試過用嚟幫相機📷充電，一樣無問題～唔知你地有無畀巴士充電插頭救過一命嘅經歷呢？留言話畀我哋知啦！

#新巴 #城巴 #NWFB #Citybus #新巴城巴小知識 #USB充電插頭 #符合安全標準 #電話無電救您一命 #不可插入手指 #愛護公物 #請小心照顧同行兒童

請問邊句寸

個家長真係柒到核爆

我淨係想知仲有冇提供法律援助俾970車長？

電鐘都有電
位家長唔好撳鐘落車

不可插入手指 #愛護公物 #請小心照顧同行兒童